* chyba pri stahovani obrazku (http://forum.soundboss.cz/cz/viewtopic.php?t=12)--OK--
* PHP5 - funkce array_merge() se chova jinak --OK--
* pri prvni vstupu nefunguje OneLevelUp!!! --OK--
* chyba pri generovani nahledu - pokud je obrazek width > height! --OK--
* chyba pri prochazeni adresaru. Funkce OneLevelUp po pouziti odkazu na root --OK--
- nefunguje ve framech - pridat moznost zapnout / vypnout frame protection
- pokud nazev souboru obsahuje %20 - nefunguje zobrazeni souboru - chybny odkaz! 